其實民主派應該盡快逼政府提出政改方案

距離2022同2024嘅選舉好近
亦都已經係主權移交咗25年
冇理由過咗五十年不變嘅一半都未有普選
政府好應該重啟政改
而家已經唔係好夠時間討論政改
應該趁民意團結嘅時候要求重啟政改加推翻八三一

push

Push
一定要推翻八三一